起身投票啦！投完又投啦！

那有票 你老母

關你鬼事！